個心裂咗

眼白白睇住你online同另一個傾計
自己乜都做唔到
好想放低你 點解又要捉住我
點解死都要一齊上堂reg科
明明大家今個sem都要好努力讀
點解要我成個暑假都要我對住你
我好愛你
但係行唔到落去
你咁堅決做反朋友
到底我地仲有無可能一齊反

為自己set一個限期 兩個半月後嘅生日
唔知可唔可以令你愛反我
定係我會真係放棄
好想講
我真係好愛你
就算呢年幾有幾難行都好
對我幾差都好
我都愛你
無後悔過 因為係我揀咗同你一齊
到依家 我只係希望我地可以重新認識 重新開始

快啲收皮啦！

裂左咪搵人痴返囉

C打 睇過下你啲舊post
你嘅愛唔應該咁廉價㗎 Take care

洗啦

愛人先愛自己 搞到自己咁cheap為咩
就算佢返轉頭 都唔會好似以前咁珍惜你